冇聽過姜壽嘅歌 有冇人send首聽下

見到啲香港男團已經唔想聽
有韓仔男團睇點解唔睇韓仔
有日本動漫 唔通走去睇國產
有美國英雄電影睇 唔通走去睇香港冰封俠咩

打動唔到我
成班香港男團係咪focus 師奶生意
係街都見唔到有人播 覺得好聽要搵邊個唱

叫你用眼聽吖
香港得娛樂圈架咋

聽周拍豪不香嗎

自己唔識上網搵？香港人，廣東話係母語，歌詞有共鳴，無聽無睇就無資格屌